仇思達有冇得獲贈ps5?

?

袁征呢

生*

唔係kol
冇

係都俾虫泰先啦

PS5 唔係益友

政治人物冇份?

nobody cares

因為仇恨社會上層揸壓平民

仇生咁出名都冇?